荃灣綠楊新邨容許警察入嚟！！！

(代post)

即係有登記就入得?
報警要咩案件先出動到50個防暴同五架警車入嚟?

琴晚都係譚凱邦出嚟調停咋
連開居民大會都唔肯，
林發耿唔出嚟解釋，又做縮頭烏龜，
哦 原來係[size=6]新界社團聯會成員[/size=6]～
俾管理費俾狗入嚟﹖傻撚左?

綠楊人咁岩見到 即刻推啊屌
但今晚隨時俾人話非法集結 又可能掟蛋
大家小心

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

睇下樓價又跌幾多？

綠楊係唔係話有橦係狗宿舍

push

既然保安無撚用點解居民唔自己守門口？

開業主大會 罷免條垃圾啦

有半幢(M座)係狗宿 另外有半幢(L座)係消防宿 好似仲有公務員宿舍

推呀屌

From Wiki

L座亦有大部分單位為紀律部隊宿舍
M座亦有大部分單位為紀律部隊宿舍

屋苑特別之處在於17座大廈中的M座全座是警務人員宿舍，而L座的20層以下則是救護員、消防員及警務人員宿舍，其餘則是私人住宅

麗城 荃西啲議員都死撚哂
林琳 黃偉傑兩條仆街

林發耿個議辦咪就係何君堯個辦事處

由何君堯律師辦事處及林發耿區議員辦事處合辦

屌呀
推！

大家明晒啦

成個綠楊咁大得一棟狗宿，11月底隻林發耿仲連任到的話，綠楊d人就自己拎黎賤啦

食屎啦
之前佢選到係因為佢死老婆帶撚哂光環
點知比人踢爆佢因爲包二奶 老婆接受唔到
條撚樣搞埋哂啲19旅行團吸引班廢老

咁撚仆街

包二奶，仲話自己忠心耿耿，仲有人投票比佢呢下好野

綠楊好撚多上岸廢老架
有啲明明有幾層樓 都去執紙皮執汽水罐
仲有 頭先係下面聽到地鐵班19保安話用盡佢努力頂住班黑狗
唔知真定假

不過我記得林發耿單料係有上過報紙